覺唔覺得d agent好煩

成日打來問你轉唔轉工，之後比份新工ge價勁底叫你去學野唔好要求太高。in完覺得唔會適，唔想做又屌你話幫你找工。
我屌你老母la，我而家又唔係無工，點解要屈就自己？

通常打黎 我唔會話佢 我搵緊幾多
反問番佢 你個份野比到幾多

之後？比到幾多？

小過我番緊個份 At least 40%

巴打屈機

最正有d agent 連基本野都做唔店

CV都唔睇 打黎先問 先寫

有個agent試過係咁話我
嘩你份工好underpaid wor，出面起碼多5-8K啦

未升職前就成日問我，你間公司又話升你，咁耐都未升既？
（其實我同佢講就快升果時 再到 佢問我升咗未，前後相隔唔夠1個月，佢擺明個個都激將法）

升咗就話，加咗幾多千呀，我唸你肯出去，人工都多過你加人工後最少5k啦

真係好乞人憎

最煩一打黎就起晒你底先
然後比垃圾工

試過有agent打俾我係咁問我工作寫乜language，明明寫得好清楚。又係我最忙打來補充資料。
加多1,2k就叫我去覺野，我

aggr

應該答佢 加1,2K
我WHY 唔留係公司等佢加? 忽上腦?

咪係